其實黨鐵請果班粉紅狗 係咪會考慮佢地既政治立場？

發覺班粉紅狗大多數都係新移民 or 親中藍屍

試過同班fd行過咩都冇做都比班粉紅狗怒啤

仲有點解黨鐵短時間內可以請咁多親中打手？

佢地未來應該好似大陸d城管

其實對於佢地黎講 d新移民做粉紅狗 又可以捉黑衫示威者 又可以試下擁有權力既感覺 又有人工 係咪贏曬

有冇人爆料佢地招聘粉紅狗係咪會考慮政見？

黨鐵班粉紅狗要清算

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

打狗有理

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

見有d揸流灘

後生果d?

iws security 查飛狗公司

見阿姐打底係呢間公司
唔comfirm 100%所有foodpanda 屬於iws

會
之前中環遇過成班藍絲阿叔
有冇咁岩

仆街 比一隻粉紅狗負皮左個post

入啦

做緊

好撚多藍絲 我好撚想多d手足跳今日全日我個位得一個 屌我次次令轉面等你地跳好悲傷啊

佢地叫 粉紅救兵

睇佢以前d宣傳片，係總部文職員工黎，

通常有故障先會出現

點apply ?

間公司叫咩名 有冇求職link

上次睥我我屌撚到佢閪咁